﻿//------------------------------------------------------------------------------
// Magica Cloth
// Copyright (c) Magica Soft, 2020
// https://magicasoft.jp
//------------------------------------------------------------------------------

■概要
Magica Cloth（マギカ・クロス）はUnity Job System + Burstコンパイラにより動作する高速なクロスシミュレーション（揺れものアセット）です。

■要求Unityバージョン
Unity2019.2以上


■機能

* Unity Job System + Burstコンパイラによる高速なクロスシミュレーション
* WebGLを除くすべてのプラットフォームで動作可能
* ボーン(Transform)で駆動するBoneClothとメッシュで駆動するMeshClothを装備
* MeshClothはスキニングメッシュでの動作も可能
* 簡単で直感的なインターフェースによりすぐにセットアップ可能
* スローなどの時間操作が可能
* フルソースコード付き


■使い方
オンラインマニュアルとなっていますので、詳しくは次のURLを参照してください。
https://magicasoft.jp/magica-cloth


■更新履歴

[v1.0.0]
* 初期リリース



